有咩必睇既甜故/愛情故？

最近瘋狂追故 大家有咩好介紹？

拋磚先：

好鐘意呢個故非一般的甜

女神話如果我考第一就比我中出一次
我被寄宿到糖果女孩的家中
女神把我煉成了玩家en
enjoy

Thanks for sharing

西樓月如鈎的所有！

墨b嘅十四天